HBL最強高中生

今日見到好多人講台灣高中籃球決賽
好多台灣人叫高國豪做台灣高中生第一人 決賽入左38分
睇精華真係幾勁 打法同身材幾似塞軍既Isaiah Thomas
水準高過香港既學界精英賽好多
聽講遲啲會去美國 唔知有冇機會係NCAA見到佢

連樣都扮Isaiah Thomas

台灣籃球水平已經遠超香港